UK gives green light for Huawei 5G infrastructure role

The Guardian

一早都話咗放

係
ban左core part,
但係比華為參與一部份non-sensitive part

Four eyes

中國倫敦特區

列癲日落帝国

Which country? I don't even heard of it.

其實家下將華為定性為High risk vendor, 但係又比佢參與一半唔比一半咁, 反而有可能兩邊都會得罪

英國等滅國啦